政治咖哩飯 周庭變甲級犯 黎智英羈押 香港人户口隨時被凍結

政治咖哩飯
周庭變甲級犯
黎智英羈押
香港人户口隨時被凍結
- 01/01/21 「政治咖哩飯」長版本

城寨 Singjai
270K subscribers

「政治咖哩飯」

主持：范國威、譚凱邦
嘉賓：盧俊宇議員 銀行法規部前調查主任

*** 1月1日 5:30pm 直播 ***

題目：《周庭變甲級犯 黎智英羈押 香港人户口隨時被凍結 》

Facebook:

支持城寨Patreon